覺唔覺全部 pale ale 都一樣味？？？

Lager 反而變化多端，
飲得出唔同啤酒品牌嘅特色
Eg 藍妹&喜力，一飲落去已經好大分別

Pale ale 來來去去都係果隻味
Eg 發燒友pale ale、鬼佬Pale ale，仲有d 我外國飲過既pale ale
全部個味都一鳩樣

彪咁夜
黎感情台玩下？

溝連登妹

無論lager,pale ale, ipa, lambic 定 stout唔同酒廠都有各自風格 實有唔同味

比幾間bottle shop去試下
hkbrewcraft
craftissimo
the cave point

利申 鬼佬我都幾鐘意，特別同behemoth, mikkeller 合釀one-off野，做得幾好

我暫時未分到
可能要再試下

解釋下有咩分別

咖啡葡萄酒烈酒都係咁
一去到品味個個level
啲專家就會將好細微既野吹到好大
係 有少少改變係要花好多功夫
不過其實真係無乜咁大不了
願者上釣

呢句岩聽